[PDX] PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (14) 光復香港 時代革命 + 本po 24小時營業

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

2019/08/17 23:21 송형준 cr. 一個唔小心

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。

/ X1 LIHKG /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

/ X1 LIHKG /

成員介紹

本名︰金曜漢（韓語︰김요한，英語︰Kim Yo Han）
生日︰1999年9月22日（19歲）
經紀公司︰OUI (위)
隊內擔當︰中心、副唱、領Rapper
特長︰跆拳道
出道排名︰1位
獲得票數︰1,334,011 票
自我介紹影片︰

本名︰金宇碩（韓語︰김우석，英語︰Kim Woo Seok）
生日︰1996年10月27日（22歲）
經紀公司︰TOP Media（티오피 미디어）
隊內擔當︰領唱
特長︰日語
出道排名︰2位
獲得票數︰1,304,033 票
相關團體︰UP10TION
自我介紹影片︰

本名︰韓勝宇（韓語︰한승우，英語︰Han Seung Woo）
生日︰1994年12月24日（24歲）
經紀公司︰PLAN A （現已更名為 PLAY M）
隊內擔當︰主唱
特長︰RAP, VOCAL
出道排名︰3位
獲得票數︰1,079,200 票
相關團體︰VICTON
自我介紹影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰송형준，英語︰Song Hyeong Jun）
生日︰2002年11月30日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP（스타쉽）
隊內擔當︰領舞、領Rapper
特長︰DANCE, 方言
出道排名︰4位
獲得票數︰1,049,222 票
自我介紹影片︰

本名︰曹承衍（韓語︰조승연，英語︰Cho Seung Youn）
生日︰1996年8月5日（22歲）
經紀公司︰樂華娛樂（위에화）
隊內擔當︰主唱、領Rapper
特長︰葡萄牙語
出道排名︰5位
獲得票數︰929,311 票
相關團體︰UNIQ、M.O.L.A
自我介紹影片︰

本名︰孫東杓（韓語︰ 손동표，英語︰Son Dong Pyo）
生日︰2002年9月9日（16歲）
經紀公司︰DSP Media
隊內擔當︰領舞、副唱
特長︰DANCE
出道排名︰6位
獲得票數︰824,389 票
自我介紹影片︰

本名︰李翰潔（韓語︰ 이한결，英語︰Lee Han Gyul）
生日︰1999年12月7日（19歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主舞、領唱
特長︰鋼琴
出道排名︰7位
獲得票數︰794,411 票
相關團體︰IM66
自我介紹影片︰

本名︰南道賢（韓語︰ 남도현，英語︰Nam Do Hyun）
生日︰2004年11月10日（14歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主Rapper
特長︰RAP
出道排名︰8位
獲得票數︰764,433 票
自我介紹影片︰

本名︰車俊昊 （韓語︰ 차준호，英語︰Cha Jun Ho）
生日︰2002年7月9日（17歲）
經紀公司︰Woollim娛樂 （울림）
隊內擔當︰領唱
特長︰無表情
出道排名︰9位
獲得票數︰756,939 票
自我介紹影片︰

本名︰姜敏熙 （韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）
生日︰2002年9月17日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP （스타쉽）
隊內擔當︰領唱
特長︰成為meme
出道排名︰10位
獲得票數︰749,444 票
自我介紹影片︰

本名︰李垠尚（韓語︰ 이은상，英語︰Lee Eun Sang）
生日︰2002年10月26日（16歲）
經紀公司︰ BRANDNEW MUSIC（브랜뉴뮤직）
隊內擔當︰副唱
特長︰DANCE
出道排名︰X位
獲得票數︰3,164,535 票 *12集累計總票數
自我介紹影片︰

團隊介紹

官方應援顏色

官方一期會員

X1 LIHKG廣告雜誌

演唱會門票購票教學
1. 登入interpark / global interpark
2. 搜尋「X1」
3. 按入指定演唱會購票網頁
4. 選擇日期及時間
5. 等待約30分鐘
6. 網頁會顯示「所有門票售罄」
7. 返屋企攬住個枕頭喊，因為個演唱會已經唔關你事。

/ X1 LIHKG /

Lm韓餅

唔可以咁偏心架嘛
之前都冇擺所以牙喊都唔可以擺

lm

我中左1001好在你係度

幫手傳出去比你哋嘅韓國人朋友啦

一瞓醒發現上個post好多topic我都想講，我會瘋狂回覆你哋㗎啦

弱弱一問咩係Gchi
上一個po有人講 睇唔明

推太快
追唔晒d post

瘋瘋三人幫
表白曹承衍

推！

支持

推

佢哋三個真係好膠

spread咗
韓國connected

呢到好多隱性愚樂台會然
@一腳呀死安俊英

正式留名先

？？？？？

好！

唔緊要 但唔好MISS圖
好正咖
之後黎傾計

我都係

我都想去支持呀

好正

虛

法國自己成日唔小心將禾熙讓咗俾你

應該重未

好！！！！！

新po帶亨俊留名
期待今晚張相

因為你潛意識覺得咁樣好

好靚好靚好靚好靚
期待其他人！

好得意

你太好我成日覺你公平到反而少講喊B

正！

[member］
支持支持 如果真係整要幫手可以考慮叫我

而家d站嘅設計可以再靚多少少
[/member]

純B
慢慢睇，唔洗急

有佢地三個團綜已經預定會好睇

我睇親呢個gif都會想笑

你記得我 我好開心
今日精神了

點會唔記得你喎

會唔會太好fans service

唔係～大家係手足

24小時營業好笑

句韓文

姜巴本身就係圈飯神器

好正禾曹

表白 我老公

@小強絲

你地飯池美麗會唔會講出去俾人笑架

夢想幻滅

喂 又係好多人爭

淨係第一張嘅話真係好正

明明係nako姜
真池美麗係我

一人一晚

你都好正

到底邊個無啦啦話我似Nako@純B 可唔可以幫我解釋

deal

諗左2秒 鼓起勇氣撳開佢
我宣布 唔小心絲係推餅第1名

咩意思-.-
禾明明係顯性會然

推！！！！！

做咩嫌棄喊露餅

有套電影「紅鞋與七個小矮人」搞優先場嗰陣，
佢哋show咗張正模同其中一個男主嘅相出嚟
好似係話正模好似個角色，好似有啲靈感都係喺班星到拎

我無嫌棄呀
我驚其他人會中餅毒呀

會唔會講講野又咳

正模啊！！！！！

lm先

話唔定好健康呢

牙模話佢好健康㗎

Lm

紅毛第2張 有笑起上嚟個小括號

我愛小括號

留名！

正皮！！！！！！！！！！！！！！

咪係
正模是健康陽光寶寶

準備好接受亨俊洗版未

是咁的，有班香港人寫咗封信多謝支持民主嘅韓國人

麻煩各位幫手轉發，盡量令多D韓國人可以睇到

Gchi

俊昊初試性感！

點解咁耐都未洗版嘅

好正呀 想玩

好白滑。。。

等我搜集吓資料先

唔白咩

武林老師們唔追po黎lm

應援成事的話 我一定會去支持！！

我接受唔到
睇到好shyshy

我又留名先

有請手足們提供意見

Gchi亨俊巴

車車大個仔喇

留名等睇亨俊以及後製lihkg廣告

仲有戀愛遊戲ver
但感覺亨俊巴唔會整亨俊俾我地睇

好啦 餅餅依舊愛你

Lm支持

一定舉腳支持

頭先出咗街～我食完飯會回埋上個post同呢個post～～大家唔好嫌我煩嘻嘻

超鍾諗亨俊呢兩張
其實我由第一集已經覺得佢勁可愛

熱烈恭賀X1未正式出道就成功打入Billboard TOP6

牙潔loveshot個造型真係好殺食

Credit返推主先 @somxcandy
佢仲p埋紅藍毛毛琴日張圖

其實啱唔啱音 我唔識韓文

笑到我

好睇

以為係喊露gif

第一張好正！第三張好得意！

你同姜巴

第一張有少少似.....

正皮!!!

gchi

好! 推!!!!

請問這裡有無負責人，為什麼這裡有這麼多限制級、成人影片，卻沒有種子
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級照片而無法下載，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

辛苦個攝影師

亨俊真係好可愛
X1啲可愛line都好可愛

支持 但用lihkg個名

一個唔小心鍾諗意左

點解會咁

改名真係好難
就好似X1 fans名一直都未出現咁

大夫 我病情越嚟越嚴重
點算

push!

今日有圖喇

疾控中心最新發佈

你唔改我都唔發現
我係咪命中註定

Tui ah

可愛line追加一名

李哥有野講
聽日維園fan meeting

原來yury上過我獨

清新ver真係好靚

亨俊cafe幅相
係咪想同等陣靚仔相反差大啲

漢仔做咩偷海南米d帽

晶絲嘅讀唇術已經出神入化

偷步先

我覺得件衫會好似杓咁密實?

新人留名

正

打錯字都係

諗緊邊度錯 check左10次

歡近

居然芝麻絲一下就中咗餅毒
果然係呢個post嘅

罰你跳

歡迎歡迎

果然係要走billboard路

可能個攝影師好享受
我都想做個攝影師

咁都俾你發現到嘅 咁叻嘅

兩個都好靚仔

可愛！！！！！！！！！

我唔知！！！！！

熱烈歡迎新人加入

咁睇曜漢個造型唔差喎點解我之前會以為係polo

笑咗
打錯字係呢個po傳染力好高

已感染

好咩 我指呢張圖

唔止yury仲有個同公司嘅人叫김진곤都有

你明攝影師幾fail啦 叫佢擺埋d咁既pose同拎埋佢塊面最多肉既角度

Hello你pick邊一個！

呀呀呀呀

中餅毒！！！！

好正！

之前我睇呢張圖嗰陣係會focus喺腳趾度

你要話俾人知你幾濫

Q到
佢係咪迫熙熙陪佢影qq相

即刻下載

雖然我影相好差但我都想做

點解佢個頭冇變過

正皮！！！！！！！！！！！！！！！！！

係囉咁睇幾靚

又多一個患者

仲係捲毛B
唔緊要 仲有5年睇佢慢慢轉

要去睇下

唔係！！！！！

得六七分鐘左右

睇唔出邊個揸機…
不過熙佢自拍好伏……會影到好奇怪……

佢未識搵到自己好睇既樣 俾d時間佢

係牙喊自拍集

新人帶我optp留名
以前已經一直有mon po睇大家傾計
最近終於開左個acc入黎傾
大家啲圖都好正

我家承衍

係真愛
為左佢我黎緊去韓國 雖然搶唔到show con飛

之前認証燈箱？佢影到好古怪…

不爭氣笑了

月尾我都去

好多新人歡迎

影到好meme
咪有一張係背後有一個望住

亨俊寶寶萌死姐姐了

我都係腳膠

Gchi新人
鍾意父子line 識貨

歡迎！！！！

佢真係好鬼得意

你的滅罪之友 — 乂唯愛 • 牙喊乂 已在線上

我下月去！

佢啲腳趾好睇！

好得意
p牌仔好想比正皮

我都係月尾 專登去買專輯

手動正皮！

多謝姜巴

今日做咩事 又係咁派糧

因為得番2個未公開 其他都可以揀d糧派

好期待大家放曬啲珍藏gif出黎

大解放 推呀

第一張既眼神
支持seungyul

你會唔會諗多咗～～你之前先講啲圖都係save我架咋
題外話佢啲圖我會save到好混亂
因為佢好鍾意著間條衫

望到啲少見嘅配搭好興奮

唔洗

係咪未有人搬牙杓呢張

我得好少gif
求求大家開心些牙

我搵得番牙尚粒癦

好好睇

全力支持11個任意搭！

歡迎

尚愈睇愈正

我真係好鍾意佢著黃色，橙色嘅衫
好正

好！！！！！！！！！！！！

黑髮好正

牙尚果然黑髮最好睇
終於見到韓哥

三個都好好睇
好想快啲睇佢地更多更多嘅互動

韓哥唔好再蓋頭

你啲正皮圖好正啊

第二張可以喎我覺得

我一月開 都無端端變P

救命 明明睇呢張圖睇咗好多次
甚至呢張嘅手幅都買埋
但係都係覺得好衝擊好正
呢啲就係青春呀
係我冇嘅嘢

我三月先開 冇事

因為少用？

佢真係好啱鮮色
一直想買件同款
跟住連登仲彈埋呢件嘅廣告比我

新p牌制令呢個post推得好快

我都好想買件黃色
好似畀佢燒著咗咁

你終於CUMBACK

波波究竟收埋幾多post極都仲有

隱性鴨飯。。。

我一直都喺度

victory bbg give me ar

唉沖個涼先
但係覺得行程好緊密咁
好似好多嘢想post同埋想講都未做到
我要快手係十一點前做曬佢
我未post喊喊啊！

歡迎呀

係喎小漂亮絲都係P牌

回翻片入面啲圖畀大家

唔小心洗咗版 用data嘅巴絲對唔字
我加少咗一層密

我笑到

我要俾媽媽睇!!

牙潔件外套咁睇 好怪
好彩佢夠靚仔撐住

你係咪都係嗰個不孤獨房度？

我發現原來我未留名

手動正皮隻狗狗

飲緊水睇第二張gif睇到最尾差啲噴水

今日係喊喊之夜no problem

我沒入不孤獨房因為睇唔明
呢張喺成員twitter有

係咩…………我覺得好正………頭先仲心諗十萬個好評

咁啱係我鍾意嘅顏色

prima絲 讚

第一張認唔到係邊個

全部都係檸檬色

Lalalalalalalala~~~~~~~

牙晶!!!!!!!

송형준!!!!

曹承衍個仔

真係好可愛
巴打用咩方法整gif嫁？

頭先staff好似手殘早左放條片

上網搵啫如果我整晒咁多個人我應該人都癲

手動正皮！！！！
真係好似貓貓咁好可愛啊

我當時有loop亨俊b嘅7th sense直拍
好正

好得意！！！！！

救命似到爆

一模一樣

超衝撃

海南米的小時候

100%match

其實我記得之前post得高清啲？呢張少少壓縮咗咁

抱走

好啱

好彩唔係deep V

好搞笑好大力

其實都正

痴線佢真係好Q

紅色衫 唔知以為亨俊先係center

佢好得意 愈黎愈融化我

sick ball

staff有無3億

好能期待

期待期待期待

好cute 呀^^

仲緊張過講名次

痴能線公司 我愛宋亨俊

我愛你

我屌
亨俊會唔會太好睇

大家秒搬圖過黎

Iphone up相好慢

好睇！！！！！！！！
今次覺得下面好睇啲

短褲白襪仔

下面既左邊 pose可以再執

好似好耐冇見鎖骨美男

真係好睇到唔小心講咗粗口
但係我心中除咗韓哥0順位好睇 佢都差唔多係排頭3

少年ver幾得意 但sexy ver對唔住我笑咗

清新版好細個！！！

短褲好正！

我兩個ver.都好鍾意!!
今次真心揀唔落手

師兄識食

係工人褲啊

Sexy ver都好得意

清新ver好似一隻乖巧小狗狗

想比亨俊瘋狂打我

熙熙我死了

右邊個pose我笑咗出聲

yay!!!!!

禾都gchi少年ver

我正式宣佈今晚宋亨俊爭奪戰係由我本人勝出

我反而第一眼望落去覺得幾型

我鐘意右邊
我想做張櫈

我成日響隔離台見到你

我都係好似坐喺到隻腳掂唔到地嗰啲小朋友咁

我都覺！

差少少

好似sir緊落去咁

滅罪之星都幾忙

諗起我大眼b笑死

好好睇呀痴線
兩張都好best

佢未上404前有啲自拍仲奇怪

我都覺！！！！！！！！！！！！

死啦本身覺得好可愛好得意好正
而家睇完又覺得你講得好啱

第一個要捉你先

突然無晒人

直接賣小傘子廣告？

幾好！！！！！

gchi左邊

個個都忙緊

大家每日俾佢撚到23:21已經攰

唔得閒追po
想問廣告同預告都出咗未？

我是藍毛毛

我覺得有啲蚊怕水feel

我全部人都係覺得清新版本正啲
雨中少年的像小狗般可愛純真的眼神

無所謂啦各有各鍾意

我諗到膠布 佢個樣好似唔太開心 擦傷左咁

殺他死護膚蚊怕水

殺他死唔係殺蟲水黎架咩

笑左

長知識了

留名銀髮發現舊po係追唔曬

即刻上去睇返

好喎！！！

平時唔出手 一出手就贏

洗賑絲

三文魚巴要咩圖 我幫你搵

係適齒美

佢哋仲整緊

邊個毒害我亨俊

gchi曜漢仔搭熙熙搭我

唔小心絲好期待

哇好耐冇見！load咗陣先醒起你係邊個

絲打pick邊個

去冇露齒露咗腳仔

多謝海南米頂帽

好期待

有蚊怕水

旺旺

頂你！

Pretty girl 嘅圖呀唔該

你做人妖

落咗街買嘢食 啱啱跑到返去 而家極速整

上網累積日數過咗90日就可以甩P好似係

放心整得切嘅

期待

好多人上返水

漢仔已收歸國有

Starship

跪求耶波耶波有重見天日既一日

亨俊清新版正到 不負所望
下面左邊膊頭好橫！！型仔！

跣到好低

本身想搵多啲圖不過太多HamHam
唔想暄賓奪主
同埋有一張佢同牙熙我真係超想搬過嚟
但我完全download唔到

工人褲好正好啱亨俊b

左邊真係好正！！！！！！！

正皮！！！！！！！！！！

已save

究竟亨俊係點練到咁柔軟但咁有力度既舞技
尾3個張我重覆睇左1000次

命運

係啊 carry得好好

係佢兩個X去D嘅圖。。。。好想搬過嚟

左邊真係要微調 呢個pose爭咁少少野
呢間公司好求其 冇要求

微博有時好衰成日down唔到
我得呢張
我兒子溝了學生會會長

我係睇Naver blog佢唔準我down

我見到第二張得登碌返上去睇吓係咪睇錯名

我老左都係中意可愛line

包括我家承衍

不可放棄任何一個表白的機會

絲打同我一樣

我支持！！！！！！！
好彩我其實都仲young，曹我係可以叫Oppa

變咗長輩圖喎

禾曹講過佢中意年上或者同年
我是他的

正！
亨俊等緊你帶佢返屋企呀

右上果句好心寒

痴線
要好好睇實佢啊

冇圖冇真相

我為左佢獻出左我既第一次

心碎了
弱弱的講一句

潔
簡潔

高汁啊絲

好慘。。。。。仲要有懷疑受虐

佢已經是我的了

好慘

笑死我 點解你咁有創意架

其實鬼片嚟

真心可以直接做政府宣傳海報

所以亨俊最需要遠離嘅係你囉

睇到608樓l個m先因為係牙偉生日
究竟我龜速追po幾時先追得完呢

牙曹好正你放心我唔會同你爭牙曹
不過勲B會

呢度都多人同你爭勲B

笑死

我又笑到醒曬

真心好高質

其實我指勲B會同絲打爭牙曹

點解你po咩我都load唔到嘅上個cm又係咁

啊我眼大睇過龍！

追曬po嘅話我又整先

推唔小心絲嘅作品 你整左成個系列出黎 辛苦哂

唔好啦 賣眼藥水好過

我都睇唔到

好正喎

好慘我仲諗點解我post咁多喊喊大家都好似無反應！

施得太多模法

load唔load到

呢個load到最鍾意鳩fing嘅熙熙

絲打做得好

你都自己P返張囉一齊玩

哇我追完po啦可以去整廣告啦希望大家高抬貴手唔好推太快

辛苦曬你啦

聽朝番工先 下晝仲要去維園

我pick咗佢先見到佢喺後面
之前我眼中得前面潔潔

我大大力吹奏唔小心絲

係喎
臨劣P前燒吓大家先

係我明啊我嗰陣睇都淨係睇勲b所以遲啲真係要用顯微鏡睇多次

多得你哋我先整到落去

而家先88幾，得嘅

902啦ching放棄 我去沖涼先

之前扮工嘅時候重睇咗好多次

如果覺得前面可惜嘅可以之後慢慢補整嘅，始終哥哥line都好正！！！！！！！！

屌

大家睇得開心

美談笑得好得意
由我第一集見到佢坐第一名張梳化就無啦啦地好鍾意佢

我一向小氣

好似貓

姜巴喺方向日報度做

無錯呀！出曬喇成個系列
好感動

要睇返之前嗰啲呢 我地睇完teaser真係好興奮

雖然遲咗少少 但牙熙官咖icon

愈睇愈鐘意
就快俾細佬大義滅親

係你細佬有問題！！！！

劣P又上線腦汁呢排用曬了聽日訓醒睇吓有冇idea再整過新一張

慢慢嚟 唔急啦我都去啊

啲關係相當戲劇性

有靚仔既地方就有我

39頁先留到名

準備去新post啦

Hinhin

準備去新post!

尚:係,我係靚仔

最後嗰張勁cute^^

好得意呀

哇旅行青蛙

整得超快

本身喊b真係青蛙相嘛見到佢mou喺草叢又擔住把遮真係淨係諗到旅行青蛙我以為大家都會咁諗但係原來又係我自己disconnect咗

其實可以再快啲呢張已經唔係0技術含量 係負數技術含量淨係去背再放埋一齊

我全都要
唔同類型 一個真靚仔 一個可愛

好得意啊呢張

唔緊要啊P完大家就connect到

用陳

又準備爆post
留埋名先瞓

我整返好個廣告仔喇~
而家PO定下個post再po好呢~

好啦擺返喺到先

Lihkgtoxicj

我竟然睇唔到呢個 掛住睇左下角啲彩蛋位

就是我

仲未爆po

我都爭少少就搞掂哂成個廣告系列喇

說好的有預告呢

咁都叫彩蛋

我第一幅gif就係預告！
我每次喊露gif前面都有呢張gif

我整返張新嘅蚊怕水喇
眼藥水就靠你喇

#997

#998

#999

#1000